大門橫丁就累手足補捕一事 事後保償討論

我自己唔接受目前為止嘅嘢

如果老闆要真心表示歉意 唔該畀啲實際行動去證明 e.g.捐至少數萬去612 &以後貼文宣兼設立Lennon wall

當投名狀先 以平息眾怒

之後再實行第二篇聲明之內容包括支付法律費用及聘請手足

期間唔會裝修你 只罷食

如失信 大刑侍候 已經畀咗機會 唔珍惜 你抵死

唔知大家有咩睇法 歡迎討論

實際行動至少要貼不歡迎黑警入內

唔好淨係正負評 大家麻煩講埋原因

要定期捐款添 唔係一筆過

同意 標準要高啲 畢竟佢帶罪之身

btw如果唔係前線手足請唔好立亂指使前線去裝修

投名狀嚟

之後佢仲有排畀

即係只要比錢就可以做25仔?

咩叫投名狀

我意思如果佢咁都唔做 被裝修係唔抵可憐

俾錢就冇事？

罷食最基本啦？

表忠投誠嘅見面禮咁解

唔係藍架咩？

貼返張唔歡迎黑警係基本

咁佢如果做到咁 至少會得罪一班藍客先

仲要見到手足就請野飲

原來累到班手足入臭格打斷骨 / 姦
貼張不歡迎popo就可以無數

唔好開到口講捐款，似逼人比錢

要佢回應點幫助被捕手足？而唔會拎到佢地資料增加風險，會唔會係借中間人612、星火幫手？

而另外點補償受害手足引致損失？

對黑警做法會唔會做公開聲明，逼佢表態。

林鄭已經講咗壽終正寢
大家連登仔收唔收貨？

老老實實
中立轉黃都算
佢藍鋪 講兩句「手足」就係黃？

大門橫丁真係好驚比人裝修喎！

#330 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就係帶罪仲要投降 唔畀啲誠意 對其他投降派公平咩

sor9 中文F

罷食就ok啦，補乜鳩，完全唔信係黃

啱
唔好等佢以為做錯事
扮下黃就解決到

有活動先定日日都要？

我意思投名狀部分

Good idea

佢要做齊先放過

日日都要就過份左，咁啱有活動又喺付近就要。

佢地擺明計過數先道歉
當有手足重度裝修
佢重新裝修間鋪 入貨 中間應該有一個月唔做得生意
仲未計有手足好似360個種重複裝修

而家講得好聽 話「幫」被捕手足
但只係用黎for 短暫時間過骨
過多兩個月仲有幾多人會記實？

我中文其實都唔係幾好

Push

支持

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

每個月至少捐返20%畀星火 612
咪大家會繼續幫襯

所有錢銀要求一定要屬於賠償
賠償因爲佢哋行為而直接受傷/被捕既手足
有清楚單據

如果要求捐612並漫天開價
成件事太有勒索feel

哩一點重要過銀碼大細

絕對唔可以放
就算唔裝修都一定要罷食到執為止

我當被捕個班全部都係9拉
個48小時我唔知佢地會受幾多
是旦一個手足被告都嫌多

要「贖罪」既唔該全鋪上下跳樓自殺

推

捐返300萬

俾人拉左果幾個手足唔洗過堂？

失去左嘅時間 金錢又點計？

累到咁多手足入臭格受刑
fb say sorry 就當無數繼續幫襯

咁下次送多幾個手足頭入去
你到時係咪拉大隊支持？

呢間可以唔裝修
但另外間四川辣妹子就要搞搞佢

佢唔遵守承諾 佢被裝修只能講抵死 我自問鴿派都唔會可憐佢

要炒哂有份嘅員工同要佢地道歉

如果唔係照樣裝修

呢間切腹都唔會原諒

同意 要見到手足就下跪認錯

但佢話唔係員工

不過如果佢講大話 我都同意裝修

下跪 不如叫佢做啲實際野

唔好做到敲詐咁, 暫時罷食免裝修算

你意思投名狀定total?

Agger

唔裝修但罷食得唔得

前線手足係黃架，唔好攪佢地啊

我屌你老母死全家，下下放過佢地，捐幾皮就大哂，手足係condom?

但問題係而家眾怒難平

捐一筆錢，不論多少。貼牆同表態不歡迎警曱，最低限度係咁。

又捐幾萬又法律支援又請手足，一間鋪仔拎十幾廿萬出黎，仲要唔知做完會唔會比人繼續罷，門檻高到睇唔到。

預左比人屌

你有冇睇曬⋯⋯⋯

捐幾皮只係投名狀 之後佢反口 後果自負 冇人會可憐佢

OK
我接受到

罷食就一定㗎啦

但佢帶罪之身 標準高絕對係無可厚非

捐20皮啦至少

唔係銀碼問題
而係手足入面受咩冇人知
被打斷骨 / 姦 唔係冇可能既事

更何況上庭就唔係幾皮野既事

歡迎佢做任何嘢不過都係唔會食

佢其實佢都算跪得快, 過幾日睇佢之後表現點

覺得補償唔到，等執笠算啦

咁委屈咪全店上下燒炭自殺囉
累咁多手足入臭格條數唔洗計？

點捐錢都覺得補償唔到對手足嘅傷害
亦都唔想做到逼人捐錢
(捐錢大晒咩 我哋又唔係無)
個人無咩有用建議
暫時會當呢間野唔存在 罷食
利申 以前一班人食飯有時會去呢間
以後唔去 有fd去就byebye

斷到應可以點唔跪

佢之後都要付全費 佢自己今日係咁講

其實佢做咩都補救唔到 ⋯ 只不過我見佢講到咁有「歉意」咪盡管睇下佢點

捐錢就唔洗啦 整返個連儂牆先啦

咪係 累死手足捐錢當無事
而家中世紀買贖罪卷咩

你是膠派

主要真係斷正之餘又犯大錯

香港警察與狗與tbb藝員不得進內

大大隻痴係門口當眼處
唔洗錢架 冇借口唔做啦

手足出黎講返入面待遇再決定
不過文宣同不歡迎黑警進入係基本
之後手足如果比人告再加碼律師費

你睇下果間四川辣妹子

真係有歉意就全鋪上下燒炭 / 跳樓含鋪剷
而家諗住捐幾皮野當買贖罪卷想無數？

雖然大門橫丁唔抵幫
但係都唔好搞到自己好像敲詐收保護費咁先得
再諗諗

投名狀唔係做犯法野
俾人揸住春袋以表忠誠咩

未補償完畢之前 我唔反對罷食

一定要啦

No offence 但南亞仔你真係太大愛
三國馬謖失街亭要斬頭
更何況佢而家累咁撚多手足入臭格

基本一定要 不過我自己認為唔夠

唔會原諒 累左手足被人拉 罷食是基本

咁佢自己話要支付費用先⋯ 而家我都係順佢意

做決定嘅係大門橫丁

呢個世界冇補償,做錯就要罰，唔係當事人唔好同人決定

咁大喜屋窩藏恐怖分子呢
唔好大細超
佢仲賤過大門横丁

各位手足係咪應該一視同仁

可能你覺得我人血饅頭 但手足拉左我地都要向前行先對得住佢地
你要用一個佢比唔起既代價去投誠
對方狗急跳牆對我地一d好處都無
投名狀要令佢地得失藍絲
揸住佢春袋以後唔可以有異心 同時震懾到藍店
亦令我地手足今次損失減到最少 利益最大化

其實我個人支持裝修 不過佢講到自己咁有「歉意」咪開啲條件畀佢 如果佢唔做 等佢死得眼閉啦

其實罷食就梗架啦 只係差在幾耐嘅問題 做得多咪短啲時間 如果唔係永久罷食

其實一定走唔甩 只係差在幾耐

我都係俾少少意見

永不原諒
明知附近開緊波仲比人放炮？
出黎講兩句就諗住冇事 佢去代手足被捕比人打坐黑房呀？

此言差矣
真係得捐錢一個方法，可以令佢嘅付出俾大家承認同真係幫到手足

起碼cover返被補手足筆律師費
fair enough

大喜屋 不嬲都罷食

部分同意

只不過其實佢嘅付出 無論如何 對比 手足受嘅都只係杯水車薪

同埋佢自己offer

隔離po話聖誕所有分店都爆場

Nvm then 但大喜屋冇斷正 ⋯其實好難搞

係嘅律師費都緊要
樓主話係對方offer咁都冇咩好講

南亞仔依排講嘢好衝動

我都係順佢意

其實負責律師費係佢offer 我只係提出相對安全又可行嘅方案

不歡迎警犬入內(真狗狗ok)

1捐錢
2幫關事嘅手足俾哂所有律師費
3請手足
4店內要有連儂牆

是但一樣做唔到
係咁先唔洗講咁多嘢

呢個一定啦

最基本啦

佢一世都補償唔撚到
有冇諗過比人拉左既手足有機會命都冇埋
佢say個sorry就冇事？
佢一日唔執我都日日保食環

唔駛話捐好多, 你盡自己能力, 付擔到幾多咪幾多囉, 唔好得把口. 如果要只係付擔到幾千蚊, 咁就就損幾千蚊, 做左先, 一步步來, 你有心做, 保証大把人幫你去幫其它人.

但佢本身已經帶罪之身

算啦巴打
左膠當道
用民主挑戰極權
何其大愛

點都要有表示先得，出聲明只係第一步，港共個垃圾法院都識判人罰錢，社會服務令啦，咁佢有誠意想保償係咪要做啲野？當然佢無誠意咪大家唔好再幫襯

個個人都有罪, 你不能要求其它人做人地付擔的能力之外的事, 要理解大家的處竟, 佢有心做, 自然會做, 佢無心做, 你迫佢都迫唔到幾多. 只係希望佢有心做但唔識做, 以唔係無心做扮會做.

agger
個個當自己係比間鋪害嗰嗰
臭格手足被表態
笑左

你真善良

不過我自己覺得佢似hea 9人多啲

支付法律費用 我諗間舖寧願自己執左佢算

所以我睇死佢只係9up

推 俾啲實際行動黎睇唔該

收皮啦
等裝修

老老柒柒 班狗公共地方有cam 影住都可以打到班手足仆街
更何況入到臭格冇皇管？

唔該班死左狗咪睇得自己咁高
佢地「冇資格」講原諒
只有被咬既手足先有資格講

起馬要有實質行動先 唔好得把口
視誠意及行動 決定裝唔裝修
如果有誠意既 當轉埋做黃店又點話

罷食係最基本啦

已發出不反對裝修通知書